Miss Darcy, maar met een geslaagde verwendag die haar weinig gewoonte uitnodigingen, gemakkelijk opgevolgd.
Mevrouw Gradiner keek haar nichtje, verlangend te weten hoe ze __, wie de uitnodiging die het meest betrokken zijn, vilt en opgeruimd van haar aanvaarding, maar Elizabeth had zich haar hoofd.
De veronderstelling dat deze studie duidelijkheid spraken eerder een kortstondige verlegenheid dan enige afkeer van het voorstel, en ziet in haar echtgenoot, die was een liefhebber van de samenleving, een perfect bereid te aanvaarden, zij het waagde om voor haar aanwezigheid, en de dag na de eerstvolgende werd vastgesteld.
Bingley uitgedrukt veel plezier beleven aan de rechtszekerheid van Elizabeth , nog veel te zeggen, en vele vragen om na al hun Hertfordshire vrienden.
Elizabeth, interpretatie van dit alles in een wens van hoorzitting haar spreken van haar zus was blij, en op deze rekening, evenals enkele anderen, bevond zich bij hun bezoekers lieten hen, die gezien het laatste half uur met enige voldoening, maar terwijl hij er terloops, het genot van het was weinig.
